建議大家現場消息唔好打（突發）（即時）盡量打返時間

成日即時突發入到去都成個鐘之前

自推

1

2

3

4

5

6

agger

7

8

9

自推10連

push

麻煩坐喺接機大堂嘅上嚟離境大堂！！！